有冇人同我一樣對回歸冇咩感覺？

本來就係母親懷裡中
回歸多此一舉
中國好！
香港更好！

咱們都是中國人

敬禮 哭

英國佬學人講數 分清楚邊個地主先啦

咁姐係有感覺啦

一直都有顆中國心

回歸=番入老母個閪到

ching 而家講緊“慶祝“wo

樓主對我有感覺

你259

收左幾多錢牙

真心唔講金

第一次正皮樓主

真

樓主on99

仲要gay

做乜變gay
我咁耐冇追gap囝d po係咪miss左d乜

好有感覺，最黑暗的一日

粒水事件睇得出樓主係中國人

佢日日係狗竇吸引我注意

咁你兩個不嬲都互含開嘅